小組首名出線但十六強就即刻出局果堆球隊好好笑

分組賽係威係勢咁，淘汰賽即刻現形，最好笑係同組第二果隊反而晉級

@熱狗

喂喂喂你講邊隊啊

泡菜仔比人踩幾腳都冇比牌
不過唔緊要 呢啲茅波都係足球一部分
熱狗一定明呢個道理

冇特別講緊邊一隊啊